係時候要問下林鄭陳同佳點。。。個初心去咗邊？

陳同佳就出獄啦...